屌奶星 原來有人放大假唔去旅行

問個毒男同事放假去左邊度玩 佢話留係屋企
毒撚到

關你撚事？
一定有錢架？
唔鐘意去唔得

好出奇?

當你結咗之後試下放10日假自己喺屋企 你就知有幾撚爽

樓豬肯定好小去旅行
次次一放幾日假就去旅行去得多都攰同厭
我近幾次都寧願揀留係屋企hea下好過

放假一定要去旅行？

係

關你撚事咩
你唔比佢唔想買手信返公司，呃你地話冇去旅行？
仲有放假係屋企休息下不知幾正

靜雞雞攞半日返屋企打機

嘩d毒撚使唔使咁大反應
衝出黎俾人撚

好多毒撚圍爐

旅行只係放假既其中一種活動

放假就放假啦，仲要plan去旅行咁辛苦，你估係人都番工時得閒揾旅行資料咩
放假都係休息＞娛樂

你係咪好撚少假
咁撚多假期, 次次去旅行咪去撚到窮

我岩岩相反，呃人去旅行，但實際留係屋企
手信就係759買

做咗好多年都無放過大假
搏命做嘢搵錢
上年一放大假去完旅行
就check到有大病
而家對去旅行有陰影

諗起都想射

未返工前打機好講究

要快要新要好玩

返咗工幾年而家可以比我齊人打鋪l4d 對抗已經好滿足